[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#327

FW

G2

88fw

死泡菜懶型 又無撚料到

熟悉的狼味最對位

妹妹妹妹 拉拉拉拉

FW PERKZ

moojin仲想話去skt,去含撚仲快啦

木金做事未

G2贏

moojin去SKT岩晒
強化版牙Blank
起馬保到KDA

FW早啲走去代購仲好啦

5個韓服菁英 3線輸CS輸到

上野連洞

隻韓仔jg今日同baybay有得揮

拿公道啲
moojin>>blank應該冇異議

電狗岩岩先中路捉到隻全隊滿血又唔force baron
之後各自番去食兵

好難比較

攞到鬼先

今年既SKT有機會去到

perkz套裝真係睇唔透

都輸左，比法王一衝好難解

三路輸兵

再之前夠捉到刀女
開完結果2換2

爭乜鳩啊 打和啦 ，兩個都pro打崩自己中路

swordart又死

Swordart 你真係on9

GG

88

廢到

又空大

杯麵d e 準撚到

fw

電狗你走啦

回家了

成日都分開行都要去探巴龍ON99

尿狼目標決賽

蛇蛇今日真係柒咗

moojin第一個走
閃電狼永不團滅

黎個現場觀眾投票

正評 moojin>blank
負評 moojin<blank

Lfw?笑撚到訓低 台狗最後一塊遮醜布都無埋

無morde先拎到龍

電狗898

但係佢的玩法LCK應該生存唔到

blank係心結，moojin係真係廢

有龍啦

LIQUID >LMS
OK?

世一SUP大炒G2幾多

Moojin控到龍啦

hanabi

wunder

moojin數據最好
一定係其他隊友雷佢

d ban pick又係做得好柒，到底係有自信點睇，睇唔透

BETTY 蛇蛇打垃圾隊嬴完以為自己好撚勁
柒左一年都冇變

BLANK都係真心廢

電狗可以諗定下年點重組

火龍究竟有冇中過大？

wunder打到上哂腦

hanabi今日玩咩都好
啲r都無中過

Urgot 有無中過一次大？

佢出番三相手套分推冇翻兩個人一定守唔到佢

火龍又空r

屌你老尾咩, URGOT招大有無中過一次丫

一次大都冇中過

認真 佢打石頭都死 唔覺係真心廢

wunder 係勁個腦又係有d 問題 穩d 啦仆街

urgot招大有無中過一次

解散算啦，成隊都唔夾

空左幾多次大啦，認真數唔到咁多

火龍招大中過未

台仔又心碎

hanabi心態爆左

wunder 17lv

去哂GRX 啦

還我MMD

明知要蛇蛇玩開團先有得贏，仲叫佢玩tahm

LIQUID >LMS

咖喱味既屎同埋屎味咖喱

戰馬先睇得透

但betty唔係度

遊街 型JG

30分鐘都無出現過垃圾車招大中嘅畫面

maple 轉隊算

垃圾車未拉過人

一年前係閃尿狼

一年後咪又係閃尿狼

電狗輸左會比台仔酸成點

成隊人都打到無哂心機咁

moojin執完頭而家保緊KDA,唔好騷擾佢

上路差距

G REX MAPLE

Wunder操作係勁既
觀念差少少

swordart 唔係好鐘意笑咩

台仔集體自殺

一次都唔中

爽，閃電狼出局

Tahm都可以開戰
開大屌人屎忽

望到Maple真心覺得慘

lms食屎狗

#超越

隻蟲蟲有邊隻SUP見得人?

Btw 電狗教綀D bp都唔係路，求其搵個台台服鑽石都可能好過佢

世一sup你識條鐵咩

冇眼睇

轉去大陸仲好啦 仲台灣

moojin開牆救塔都唔識?

法王完美表現左就算玩得廢 只要敢pick 個bp思路岩就可以贏

佢明顯唔熟刀女但全魔防沖入去開減傷已經1打3 個暈永遠空都唔緊要

Lms學野啦

又miss

Maple 去grex啦屌

gg fw

揀隻jinx都好d

要進步一定要走 LMS啲水平太低啦

今年fw咁似上年tsm 嘅

3 1 1 分推

電狗

虐

Betty咪又係咁廢 今年出唔到線係抵死啦 又放養上路 人地3隊隻上路都pick強勢英

不過講真最大戰犯肯定係戰馬 今日場場ban pick都係柒既

Urgot又miss左大

...........MOOJIN搞咩

gg

Fw冇開戰英
呢個bp唔知點打

台仔之前仲日日笑鳩na eu 點知依家連fw都出唔到線

係時候上PTT

台狗末日

教練背鍋

GGFW

moojin垃圾到

Gg

真係抵撚死

原本想開心吓，都係算啦

Betty

超越

世一sup仲笑乜鳩

垃圾電狗byebye

LMS第一種子隊伍FW出局了

RIP FW

喂lfw好撚勁架wo

笑死

電狼

垃圾

Moojin又話想教訓Score?

比牛你 唔撚揀

Fw

魔豆 有撚用咩

垃圾BP

使乜分lms lfw

放heim仲以為你有乜奇招

睇唔透點解要攞魔鬥

FW 四強

最低目標 四強

maple走啦

教練

maple moojin走
蛇蛇應該嚇走曬d買家
其他人繼續係lms爛下去

想睇G2打RNG

公喜Fw可以放假同去韓國做代購
有冇巴打有 再來一個gif

FW出MORD係咪玩野.......係咪有咩誤會

垃圾車冇次收到垃圾，收自己當垃圾喇

maple咪再留係閃尿狼啦好嘛

觀光狼

byebye LMS

笑死 成場一次大都無中過

呢個時候western best bot lane諗緊咩

俾牛你都要唔玩

fw #超越

lms 88

MOOJIN廢成咁

漢默推搭勁到

呢個垃圾陣手短撚到。。。

閃電狗
仲有去左TSM 既25 BOT

2016 Fail
2017 Fail
2018 Fail

G2一臉GGEZ

同上年比進步左

MMD表示 咪一撚樣

無眼睇

今年好好睇

對面pick ad就話有用姐

咁rng 贏硬

其實點解唔pick kaisa呢 唔係冇ban到咩

Perkz攬Maple

成功燈爆

哈哈

抵啦

電狗得果一套SION KAISA4保一既陣 其他全部都垃圾

Perkz陰陰嘴笑

原來c9先係最正氣隊伍
怪錯了，sorry

JANKOS:多撚謝哂

Betty個心態撚唔到啦

台狗抵死啦

兩隊入圍賽打到八強 C9 G2

超越
連輸五場

成隊無輸出
遊街型jg
有魔鬥又唔控龍

點打都輸

Karsa is the problem

3-16

訓左冇睇MSI 最強隊伍

係咪出左線

perkz:辛苦哂啦拉基

垃圾閃尿狼

本來打贏pvb就出線
點解成日會柒成咁

屌你閃尿打唔贏EU3rd seed

kaisa應該輸得仲快

LMS全體16強出局

今年Maple真心幾好
世一support就笑話黎

EU 3rd>LFW

要迷越南仔了

年年na eu八強四強
Lms年年16強

但係ppt永遠都係睇低歐美一線 話人聯賽troll game 唔勤力玩其他game

人地就係日日玩frontier 做gym 扑女 都勁過你班台狗

FW 這支隊伍 應該以後都會唔出甚麼成績
今次打擊應該係最大架一次 再一次16強
可憐啊

蛇蛇 maple去lpl了

可以去泡菜次級

上招大有無中

拿

karsa未出局ga

躝啦台狗

出左 局

lms 正式被踢出五大賽區

導播專業點 鏡頭轉到閃尿郎

LMS韓國代購

想睇uzi笑鳩Perkz

電狼呢隊垃圾野連揀隻鬥士出黎同人互爆都唔撚肯

講真玩魔鬥
牛都冇用啦

又3魔傷加一隻一件物攻坦
真心唔知打咩
又唔係kaisa

G2得一招入到8強痴撚線

連烏爾加特這種OP角都不會玩

他媽上MMD還比較爽

大絕超近也能空 真的爛到流湯

有再練角嗎ZZZZZZZZZZ

推 asd801208 : 閃電狼真的很會養人，把每一個人都養成MMD

推 ap9xxx : 又養一個MMD2.0

公仔麵未輸過真係當人流 收皮啦戰馬
再一個 再一個 再一個

台狗

LFW #超越

GRex要加油

笑撚咗 垃圾台狗
Play in 有兩隊出到線

十隻台狗十隻智商低撚過十

個套係抄rng za

好笑嘅係被稱有冠軍相嘅RNG團練成日輸俾FW

恭喜fw賽區今日正式回歸lms

RNG

FW教練仲以為有得COUNTER 諗多左

maple留係垃圾隊太耐, 越黎越廢

FW次次第一WEEK都OK 愈打愈沉 狼味

可能係戰馬嘅思考領域中魔鬥可以靠控龍贏

不過計漏左木金剩係識行街

宏宏：我現在應該是世界前幾的AD了吧！

岩岩黎到又要游番台灣

多謝eu之友

LMS 3-16 the dream

有撚人要咩

再來一個再來一個

觀光狼要改機票了

諗起有集英雄麥克瘋
Karsa唔係毒瘤

c9最正氣

台狗係咁自大，講兩句就人身攻擊

心諗：我唯一一隻識玩都無ban到

LMS 3-16

邊隊成日同RNG團練話?
EU Faker搞掂你啦

啲bp真係好廢

回家囉

有邊年唔係咁廢

Lms啲人成日話應該NA先要1st seed入pool 2
其實lms先應該讓返個pool 1位出黎俾NA 1st seed

去LPL做清潔?

諗返起早兩個post 有人話G2 AD玩傻鳩杯麵傻鳩火人

而家邊個比杯麵屌打呀

上年就話輕敵

今年就真係冇話可說

玩malz都冇咁柒

pickem終於有一組全中

計埋EDG 3隊 係LMS累事 冇可能做到4隊PLAY IN 8強

睇台狗崩潰好撚爽

點解Clement 係glive 講？

5大賽區都出三隊
應該得lms全滅

LMS算把啦

THATS IS TERRIBLE

第一次認同你

屌你比MMD出下場都好呀 仆街戰馬 帶黎旅行咩

台仔 真係出黎賣笑
下年比多個位越仔啦

好似未計世界賽

逆風唔識打機

cut LMS quota 啦

g2一pick發明家 fw 應該有d 亂左陣腳
完全冇開戰 甚至缺少反開手段應該係想靠雷茲 sup jg 連動，但對線hold 唔住

台仔要崩潰了

冇ppt ac
唔係真係想上去玩

老實講MOOJIN場場都冇撚用

riot唔搵佢囉

不嬲有人同佢地傾緊啦
不過蛇蛇今日之後應該個個都[當我無講過]

MAD同GREX爭氣啦..
至少贏1場..唔好0-6

台狗真系好撚柒

垃圾都有人要呀 omg we 呢d 廢隊可能要既

都唔撚明點解呢隊傻閪會放漢默丁格俾我地

FW 今日連PVB 都可以輸
已經注定 出局

RNG遇到G2肯定往死裏打

佢套野抄架

抄到變無腦

台仔係咪全軍覆沒

有咩好睇得過台狗又死老母

有火龍又唔玩鬥士，玩坦不如mmd算啦
蛇蛇保排不嬲廢，係勁在開戰，有牛唔揀
神bp

電狗帶頭16強出局 LMS下年可唔可以汁左佢

一路唔比maple pick返lb沙皇果d輸出
今場出ryze又出隻魔鬥唔知做乜鳩

點解放左公仔麵？

世界前幾AD 16強

班caster瘋狂恥笑fw個draft

冇得睇佢地對戰

下年LMS應該係得番1個位可以入

人地隨時轉到meta
電狗一轉連pvb都打唔贏

zven mithy

唔係話 為左八強做準備架咩
16強就收左皮
準備左啲咩

佢唔係lpl 嫁咩😂

其實咩情況先會cut quota

有時真係忍唔住笑

淨返嗰2隊孤兒

自己唔ban都亂陣腳

1:5 -》3:4 進步咗啦

on9仔又賴下路啦
屌你成隊上路打野最大差距唔講
成日話火龍識鬥士
屌你連係lms呢啲廢區拎唔到出黎make play
咁耐都係得一直以黎個隻main犽宿
仲成日ff佢識玩鬥士
玩坦玩到成舊屎咁 連抗壓都頂唔住仲鬥士
mmd就真係撚到鬥士啦

贏唔贏到100T

準備翻去訓

只可以講一句 恨鐵不成鋼

連CASTER都叫你揀牛 唔撚揀
全世界都知你只識玩牛
但世一BP唔撚揀

講真 頭先我以爲fw出大技搶杯面仔
點知係搶垃圾車黎輸線比人打到換線

明明4保1都俾人廢左重可以pick
之後又心態爆打輸俾越南
呢個賽區冇得救

依個唔係定出黎
係NA自己打出黎
鬼叫TL MSI唔爭氣

非洲仲係度ban船長
根本唔撚會pick好無

笑死 英文台直頭話魔鬥冇撚用

贏左PVB已經出左線啦

Lms 解散啦 入外卡仲好
Fw仲話想4強 真係笑死人
Mad grex有一勝當贏啦

準備定去韓國邊到玩

d台仔又話人地低估你 要打人臉既

今次分組易上年咁多

100Trash都輸就算啦

客串

之前話LMS唔掂 乜都淨係識抄 即刻比人咬
ban完camille人地咪次次拎attrox irelia黎劈爆你囉
鬼叫你pick唔到呢d英咩

聽日後日唔撚洗睇 等睇8強算

無爭丫麻，與世無爭，有咩事走先

FW BP已經輸晒

TL好嗎

點解G2隻漢默丁格咁屈機
100%勝率
其他隊好似學唔到依招
搞到要必BAN

真係無撚用

搵到毒瘤了
要多謝TSM買左2隻垃圾走

最慘係
抄到連自己最擅長嘅野都唔記得

我覺得魔鬥呢個PICK都算
放牛放IRELIA比人簡,點打呀

真係冇撚用 未出到去冇左半血 打撚

帶左個大d既喼過黎
八強果陣全力代購

moojin日日團練打爆karsa

G2 NEVER GET IN Q-Final

fw真係本世紀最大笑話

唔會 msi電狗一發力
又會照樣3個位

你真係好仆街, 雖然我諗住CUT GIF

其他賽區 3rd seed都入八強
LMS 1st seed

計埋好似9-0定10-0

天選之人下個密碼會唔會係

MSIBACKHOME

的確無錯

垃圾bp

兩隊加埋贏1場都滿足了,,
如果2隊0-6 真係好失禮

被評為S+級的LMS第一種子隊FW小組賽出局

唔BAN漢默丁格真係睇唔透

上年RNG團練都係架,不過人地入到4強打到GAME5

睇嚟3-15不是夢

電狗成個戰術都保守到仆街
d 55波既團完全唔敢打

年年都16強的垃圾
LPL唔收啦

你counter pick就要有counter pick既作用

睇邊個用㗎啫，好似froggen anivia同huhi asol咁

噓文救電狼

都話左fw一轉meta就唔識打機
年年wc都係咁

咁嘅組都出局真係解散算喇

MAD GREX 兩隊都3-3 既話咪勁過電狗???

Mmd只會係拉拉拉之後死左 無分別

Pick魔鬥
成場隱形左

s7果陣已經係毒瘤啦
一個暴斃
一個淆到西咁

呢個真 出局算啦

PERKZ喊緊

NA WC年年有8強

講真lms年年冇8強仲柒過NA msi啲表現

冇啦
威左兩場俾人破左之後全世界都識打

放劍魔放ire又放牛，自己個陣又廢到路廿，fw個教綀個腦真係裝屎

cut啦 最鍾意睇電狗仆街

Perkz 要開嘴囉

係 不過冇可能發生

被評為S+級的LMS賽區第二三種子未打已經出局

羸到kt同ig,已經夠啦

perkz終於知原來要做underdog先入到8強

想睇法王vs baby faker

大賽區 3隊加埋 3-16

機會係0

用ap sup 好過可从poke 下隻泡面
隻jg 成場透明

輸越南個場真係肉酸到
中期打得勁撚亂
Geng再廢 團戰都有條不紊
Fw打越南個場係亂撚到呢
打rk都無咁亂

贏一場都偷笑啦
唔係仲諗住有大奇蹟日下話

入埋LPL算啦

不過人地唔收

蟲蟲點會入TOP 20
出到世界賽 佢有邊隻SUP用得勁? 除左牛
LMS虐D垃圾唔計

係唔勁但尿狼更廢咋

入圍賽唔公平呀有人話

波蘭仔同法王今日輪流送
兩個一回神 打到FW毫無招架之力

垃圾車次撚次招大都飛機真係好on9
遠又唔中，近又唔中
都唔知pick黎做乜
魔豆又係，成場俾英文台笑佢簡魔豆但零控龍
成場五路皆雷，快啲游水早啲番台灣算啦

聽聞電狗團練屌打RNG

bp出事啦
食屎啦戰馬

返去同東南亞隊重組個聯賽好過啦

3-16 呀

MOOJIN場場隱形 仲話下年去SKT

sjokz

籤運咁好都出局

屌 睇黎今次DADE獎係比佢了

究竟問樣做到個ban pick
對面可以pick 4隻meta 英，alistar、gargas、aatrox、irelia，加一隻100%WR既MAIN角
然後自己隊pick得1隻urgot，仲要輸線

how

Fnc that would be fine

G2 雙火龍 可惜

上年團練既,無記錯有紀錄片講過係rng打訓練賽果陣全隊心態爆炸

係後面好彩調整到心態

係時候過PTT睇飛機文

MAD 雖然輸但係輸得好睇

佢隻泡麵隊隊都BAM..
佢手榴彈勁準 咁都唔勁?

上路真係冇一場贏過

然後正常可以撚贏AATROX的垃圾車, 都贏唔到人

Lpl lck 中遊隊是但買隊lms既換哂d人
咪入到世界賽

可能靠依招打得羸rng

d caster話G2一早練好曬點打魔鬥，根本係電狗d後勤冇料到，以為counter到結果直接中伏

睇到冇聽過PERKZ講嘢
好狂野

打PVB都輸
仲有咩好講

你唔好話
越南打爛仔交勁撚到
係經驗唔夠唔識營運先出唔到

烏爾加特空咗幾多個大

咁唔係得佢既 仲有隊上屆冠軍

3-3到再算

佢成日最後先出
招技有幾秒比佢扣人血再收割囉好無...
都唔知佢有無玩過

Maybe fnc

重要自ban maple carry到嘅英
Akali lebron

他媽的最後一場給幫主選個鱷魚就贏了

啱嫁啦,skt jg咪又係隱形

今年心態一定係咁多隊入面數一數二好
仲要玩雙JG戰術,今年4強is a must

連登狗仲話公仔麵垃圾

講到大快活可以有1st seed咁

自S2以黎唔計直入八強,有一年自己打到上去8強嗎台仔

好心連越南都輸就轉下人轉下手風 個教練都唔知識再一個仲識做乜柒
生得又樣衰

打完熱身早啲適應個patch好似好啲
馬後炮mode

截止現時為止

24 正評 moojin>blank
5 負評 moojin<blank

事實證明係垃圾堆稱王既隊根本無料到

同外卡一樣

FW唔係話aim冠亞

熱烈慶祝閃電狗閃電出局

最好笑中間有次團戰 俾Aatrox好自然咁避開Urgot招大

就嚟過百kda

閃電狼全靠佢make call先贏

Maple 談世界賽：習慣拿 LMS 冠軍了，這次目標是在國際大賽中奪魁

反向冠亞丫嘛

請撚埋國家隊果個級數既心理醫生跟團

一隻咁無腦又屈嘅英都俾人打返轉頭，搵我老母黎打都贏線喇

搵心理醫生算喇
次次大賽都手軟

FW: 我冇睇唔起人, 只係有D輕敵

咪就係，個陣D 人吹到FW 幾勁幾勁

D人 有冇聽過LMS 定律?
LMS 隊就算贏幾多都好，最尾都係輸
因為 佢地好鐘意一開波D 賽事BP 都正正常常，操作都正正常常，開戰都會進取
但打到去後面 D 決勝局，就會開始 ON9 BP，就算贏幾多都好，都會搵到方法輸番轉頭，無論對強定弱隊都係一樣

最記得有一年AHQ 有一樣全隊爆到 對面主堡，之後輸on9，全隊食晒對面LB 2招W，之後就輸撚左

我寅係唔撚信年年0競爭力既賽區會出到d咩強區出黎

閃電狼最錯就係想學中韓結果咩都半桶水
學ahq好過

ZVEN AND MITHY

蛇蛇:牛排,rw缺sup嗎?
牛排:LPL唔收垃圾

咩呀，佢地覺得上年易啲㗎

講嗰笑話 FW mithy Zven

一轉meta就唔識打

小組冠亞

都無

其實真係好撚緊要
後勤做到足

成為最早出局既seed 1

前期三路都俾人壓 魔鬥連一條龍都食唔到 就知道已經玩撚完

TSM依家開心啦

除左b組其他都好似柒下柒下咁輸
冇啲旗鼓相當既對戰

未出過場就返屋企

佢換左d隊友就有d希望ge

坦白講 贏咗第一個baron steal妹到後期
第2條巴龍buff迫到野
佢地個陣後期無敵

Faker去TL挖金好過
咁辛苦喺韓國場場一打九做乜

世一SUP WO.. 出到世界賽做左D咩?

明明只迫玩開戰陣
係要揀D ON9保排陣比人撚

打大快活呀嘛
好記得

lms三隊齊齊返屋企

隻Jg 真廢

年年都係咁以為有咩藏招，點知根本乜都無
陣狼味蚊唔走

改返做gpl比一個位你算啦

Fw就係咁on9
你正正常常咁打團 越南係打唔過你
你亂咁打 人地個個位都有輸出能力
結果輸到仆街
個場betty垃圾到呢

解散啦fw
之後同東南亞合番一齊啦
獨立日本同越南

regi呢條垃圾激撚到紮紮跳

神經刀佢地又學唔嚟呀

我睇到G2個陣眼都突

打fnc嘛果場,好似係S5
mad出到國都係因為佢地龜到對面throw先會打贏
黎到WC無咁易有人throw佢地既打線弱點咪出哂黎

人地當公仔麵係POCKET PICK就肯定有研究COUNTER PICK

MAD GREX 真係冇可能嬴到是但1場

riot講過名額加左就唔會減

佢呢次WSC表現完全唔得
心態爆炸
連招牌三夾一/四夾二都call唔起

dade獎實至名歸

GREX身為LMS既第三種子, 16強出局都正常發揮

想睇番搵唔搵到？

Ruler

LMS最強個年
唔係個下AHQ唔洗打SKT話唔定有機會入到四強

Faker份糧tl出唔出得起

有冇人好懷念胎屎S5啲智商壓制
call巴call分推 playoff打爆閃電狼
點解佢果時出唔到去同xpeke鬥智商

屌啦星LMS不如解撚散左佢啦
第一種子打D咁既表現
你老母越南隊咁易食又輸
打G2 放heim拎mord都唔知你做乜撚
洗線洗唔嬴
打交打唔嬴
前期放3條龍 你唔拎龍你pick mord做!乜!撚!野!啊!
JG夢遊on99 你睇下人地jankos長camp下路就係要壓死你
成個陣容一個開戰點都無
分推點又唔撚夠wunder隻aatrox打
1st pick隻urgot個熟悉度低撚到
佢同aatrox隻秋又好 同ire隻秋又好
招大無一次中過 係無一次中過啊屌你老母
唔係LMS或者FW fans
但係tiebreaker可唔可以俾場精彩少少既觀眾睇下
你望下VIT 人地拎隻ekko出黎係真係有戰術配合打分推
你望下C9 人地拎隻zilean出黎可以打咁強既陣地戰, 又可以放大配xin硬開團戰
你FW pick個咁既9流陣容出黎 一D配合都無
由第一秒開始輸到最後一秒
到底呢隊垃圾有無廉恥架?
未試過睇完一場比賽有種好似食左屎咁既感覺
早知重溫琴日b組個幾場好撚過

三兵營 三火龍都有得輸 咪FW囉

今時今日仲等對面犯錯就預左收皮啦
tsm咪就係咁囉

手賤少少，將抽中G2果幕換左做G2羸既果幕

Faker第日全家靠SKT養

NA EU LCK LPL都入到8強了
LMS?????

其實講隊員質素fw根本就唔差 係唔肯簡簡單單咁打 搞咁多花神花式自爆

唔好傻
FW捱到50分鐘之後有7成機會輸
唔係陣容問題
而係成隊根本唔慣打到咁耐

S5果年AHQ FW真係勁既
雙八強
不過依家就算啦

今年dade獎比swordart定maple
btw
某人賽前做咩唔講PVB是16隊中最爛的隊伍

Impact 百萬美金

GRX?

你估SKT比得少錢佢咩?

梗係拎唔到龍喇
成場有見過MOOJIN出現過咩

LMS 迫人撐但咁撚廢又串點撐呀屌

越南AD>Betty

輸PVB就知無得救

點睇都係RULER喇 1-5

#LMS 3-16

咪玩囉 個兩個Jg咁撚樣

老實講電狗好明顯係輸心態
心態放得開唔怕輸個陣咪好似msi咁囉
一輸電狗就開始淆就開始比對面帶住走
不過上路撚唔惦鬥士都係收皮啦

之前覺得LMS值一個位
家下真係直頭摺埋左個賽區佢啦

ahq打fnc

當年有Febiven真係好勁抽

係LMS區內打仲比人周到mic check話太簡單啦 而家8強都入唔到心都涼埋

Faker之前份約都2000幾萬港紙啊阿哥

話LMS廢唔係鳩up既
FW呢次世界賽 又係一直b/p上去遮弱點
其實咁多場 對面揀到camille係100% win rate
自己不思進取 用黎用去都係個d英 淨係urgot sion galio
irelia attrox有拎過? 有既 第一場打水牛咪拎過一次attrox囉 之後都唔敢再拎
英雄池咁淺 打撚咩 唔夠打既英又冇任何對應方法 你ban得幾多隻呀

佢份新約包埋長糧+退役左係SKT有工返

請心理醫生喇 年年自爆手軟

早幾日啲台狗死撚晒
日日串柒g2輸外卡
串na外卡region
死台狗而家有咩講？唔係好撚串嫁咩

下年變外卡算啦

LMS 全勝？

就係果場令我堅信一日未爆主堡一日都可以come back

明明只要等三路兵入去就ctrl+4都可以嬴

會唔會係放太開
完全無紀律性 打團完全無章法

geng再廢就真係廢嘅

LMS賽區不如讓返兩個位出黎啦
又人情又養老

Grx 4-3出線集氣區

Dade獎梗係Ruler
排第五
衛冕冠軍
1-5出局

技術都無啦 講經咩

琴日師奶同VIT都絕地反擊使出渾身解數
RNG又及時調整到
究竟LMS後勤做緊乜？

好似話包埋佢D屋企人入SKT

個隊係ig

出垃圾就算啦呢隊野

fw今年打得柒還打得柒

明顯係bp柒而唔係用bp遮弱點啦

錯隻sup 無撚用 畀人屌壓

9:00 enjoy

佢全家好似都係skt做喎

FW個年雙殺LCK冠軍
打H2K以為坐定粒六
屌你又可以輸

AHQ S7 偷到兩場贏EDG贏SKT
打C9無啦啦出返Chawy

LMS啲隊唔係講笑係真係唔想贏Game

CLOWN
LULER

直頭摺埋啦
個賽區又柒 直播都用垃圾平台 出到去又獻醜

on9
ruler每一場都交到貨，點會攞dade獎

LMS BP柒
基本功差
唔撚識用腦
真係抵佢年年比人笑

OMG打FNC個場先誇
一血主堡反勝
GOGOING

有冇高手睇得明呢波點解唔入去?

i條撚咩,上年ig連世界賽都入唔到,仲ig

無計 鬼叫fw扮中韓打法就虐殺lms

[心得] 閃電狼雖敗猶榮

為什麼我說雖敗猶榮呢
因為
南韓人口5125萬
歐盟人口5億
越南人口9270萬

反觀台灣只有2350萬人 就可以打進十六強
了不起的成就
雖敗猶榮

笑到我台狗打飛機

係泡菜國就係咁
成家人條命都係某間大公司既

宜家台服lol都越黎越少人玩
睇黎lms遲早滅亡

係企位柒姐

AN隻JINX 果場打到食屎狗黑晒面

可以買g2 icon

蛇蛇啦
maple點都舉重左兩場

屌人地驚你地又嘈嘛

經過今日 仲有冇LMS FANS 嘴NA EU

假膠嚟咋？

閃尿狼不意外

MAPLE 走啦

成地精，贏國又贏之後有鬼島沒輸

我一定要利用呢套理論串鳩lpl

Faker 個名商業價值都極大 邊會放佢出去

我宣佈LMS係垃圾 快啲執撚左佢

lms對上一次入到8強而經係2015年 fw ahq一齊入8強 然後齊齊出局

等睇垃圾KT抄車

KT KT KT

屌你精英中心 不收垃圾

放人main英係唔係on9
Afs衰過一次都學唔精

最強s5果時ahq tpa fw hke四分天下
隊隊唔同風格 反而練到啲野出嚟
而家係fw=fw mad=0.5fw grx=0.3fw
隊隊一樣style

其實maple唔算串，態度幾好

丁特同隻sup

LMS仲有兩隊等緊鞭屍
諗起都慘

你玩台SER玩得耐就會明

典型台仔思維, 你ping鳩佢地佢地會屌番你轉頭

啲人咁友善，打字多過打機點玩

等聽日同後日另外兩隊LMS 0-6
大家就知道其實閃電狗已經打得好好

比賽前成個月都冇咩動靜
仲以為佢地研究咩秘密武器
整隻賽恩上中互換
塔莉雅用到臭
瑟雷西Q又唔中
雷茲食紅Buff
Shen e唔中 等等

用達瑞文都好過隻魔鬥

點炒,拎完MAD個一分已經出左線

S5果年OG wo
邊撚到坐定

唔好誤會
我係話在座各隊

都係垃圾

lm

好心你地咪再睇lms比賽啦
d水準仲差過外卡

依家moba game選擇多
不過我唔覺得多人玩lms就勁
根本除左電狗
其他隊打lms都係浪費選手青春
份糧唔好講，份份鐘星期日堆賓妹都高薪過佢地

電狗

GPL都不如

想買FAKER 瞓醒未
韓國 甚至世界LOL NO.1
KEPSA自己出錢都要留佢喇

台狗用口打機

睇大陸訪問好好笑 問法王串RNG既事

轉左個垃圾平台播之後已經好少睇

Arm先打場ng
用牛帶ignite 俾ad屌冇用
跑線跑全場俾人屌幫唔到ad

DADE都神隱埋仲要BIN到幾時

看看你們的GREX
港仔只懂嘴

年年都得一套戰術 真心佩服

MAD GRX 8強出線集氣區
sure win

係唔ban 人隻面 仲要出魔豆

萬2台幣

咪同rng用同一招但一齊比人破解左
但the rang仲有隻aatrox 垃圾fw就變唔到招

輸第一場咪係之後咪鳩縮

岩 講真就算SKT今年係差..
但FAKER個名一樣咁響
大撚把商業用途

聽日GRX 連嬴3場 再打嬴附加賽入8強

所以我好佩服ryu
出黎扮狗比人屌

閃電狼光榮出局 3-4不容易呀
下年努力 再接再厲

好記得fw點比xpeke同zven智商壓制
扮食龍BD

天氣轉涼. 留返啖氣暖肚

真係痴左線

無兵得三隻 打唔入的
迫唔迫到TP都死問題

仲有下年

魔鬥配青蛙真係睇到眼都突
你揀魔鬥就咪揀保人既support啦

咪係上路差距囉
上路個洞大到每秒都要隊友cover

dade其實肯打應該仲夠料打到na

有冇人同我一樣respect MAD GREX
依兩隊輸都冇FW輸得咁難睇

5 打 3 都淆

好撚肉酸啊，直接FF 算啦

代購團

Sup用牛帶ignite都俾同隊ad 屌

如果赢到iG 我切7 呀 隻廢糖 同baybay

講幾多次呢啲係支那豬亂講

faker份約係雙重合約就真 簽實況+skt
佢全家靠佢養就真 公屋換豪宅
以前有faker記錄片佢成家人塞蚊型單位 最新既記錄片佢都換大屋了

UZI可以唔玩大ad玩KALISTER,LUCIAN照贏
小虎可以玩CARRY英,mlxg上場100%完美轉換風格
成隊配合行雲流水,係講緊轉左META同JG都KEEP到
FW?

台仔都走撚哂去玩咩傳說對決個D
LMS應該都收檔嫁喇

thresh hitbox

贏到最強賽區冠軍，咁應打邊隊都應該有來有往
邊估到最後好似直接3-0GG

睇返個bp
我覺得fw肯定係唔記得ban heim

唔係. MAD GREX輸得仲撚難聽 唔夠打係人都知
但一D反博既心態都冇 開波等完場 慘過返工

呢兩隊預左輸,起碼叫接受到

toyz直接係fb講想嬴(定想出線)仲難過要佢依加高多1cm

fw明顯就係打唔到自己既野出黎,d bp打法亂鳩咁黎

不過年年都係咁,慣了

成日見lms比賽 成班人討論到高晒潮咁
外卡水準睇壞眼

屌 人地啲反串文黎架
真假難分

呢樣真 玩ng玩到世界賽咁

最後rap

下年可以專注睇EU

今日開始唔洗睇到人講咩世一Support best caller, LPL搶住要呢D廢文
值得開心

今日G2第一輪冇揀 又想撚多次對面
但G2都比牛你 你唔撚揀 揀烏爾加特比人撚

感覺搞搞下分分鐘AFS冠軍

都唔知有冇練過隻魔鬥

NA FOR FUN但人地有8強
講實力又無韓服咁高

唔該top20 #7個位比番其他人先

Ad自己食哂技賴sup唔救

ptt啲假膠好撚正
次次lms輸都上去睇 笑到肚痛

你睇番韓隊甚至琴日c9 vit點做

5個對3個一定make play, 自己又有坦有GA, 磨多兩磨一係有人頭, 一係兵到照推, 最on9係走番轉頭

老老實實
你出番啲正常人工
我肯定啲台仔賣埋條命同你打啦
22k台幣真係同黑奴無分別

有自己賽區的隊伍進八強 到底是什麼感覺
LMS都叫台港澳.

MAD ok 喎
有兩場俾人零封咁滯
但打EDG 嗰場ok

GREX 嗰三場唔記得
但一定冇今日FW打AFs G2 輸得咁難睇

其實S4完左Samsung散水果陣
C9真係有請過Dade
但最後比M3截左糊
跟住就一去不回頭了

拎隻洗線英去下路同公仔麵鬥洗好撚過啦

agger

下年TB去講EU

嗰年雙殺GE tigers 仲要花生都未出山
smeb又未勁抽
嗰年xpeke仲要用冰鳥 冰鳥嗰個meta仲要廢到痴線

LMS 100% WIN RATE 22KDA 咪當識玩囉

Rng 輕鬆贏gen g咋
打vit咪又係差啲輸

又有得睇火龍啲技空哂

你睇返GREX果3場先啦 5分鐘完左場啦

FAKER定UZI搵得最多錢?

呢兩日證明用腦打機>>>盲抄盲跟

聽日後日仲要睇LMS 0-6
好慘

咪玩 EULCS悶撚到痴

聽日已all in KT對家 可以同geng一齊返屋企lu

KARSA係冇罪

UZI應該 中國個市場太大

睇到LMS打到咁已經冇哂當初睇比賽既熱情 ，恨鐵不成鋼
希望其他兩隊就算輸起碼都打返自己個套

maple都係屁孩臭嘴架
不過生得比較可愛(?)又成日舉重大家對佢係溫柔啲

佢都有張 我覺得toyz需要一個好jg.jpg

差啲偷到skt 1場

係喎仲去過lpl喎
對上一次見佢打係同deft子雙排

台狗最後希望 都出埋局
聽日後日點挨

Kt都反

點同大陸果D泡沫合約比
果陣有人爆過Uzi就咁違約金都5000萬人仔

有無人分享下deft玩開咩英

大清可唔可以做下好心
送一勝比樂囝 等佢繼續投資

唔知karsa有咩感受
佢呢排都低潮

真係
我次次見到畫面有lms數據我就心諗 rito你唔係覺得呢d垃圾反映到實力啊嘛?

啲人用塊面去接技，我華陀都救你唔到喇大佬 死左就屌，唔留頭俾佢又屌，真係好大需求

支那出糧你講就信咩
大把陰陽約
暗啞底收多勁多唔出奇

關你撚事

唔怪得rng肯同係團練
真係8強一定見唔到

FW都要返屋企 淨低嗰2隊可以企泉等投

人仔呢d好虛, 實數幾多落到袋其實唔會知

仲要唔比拎出國

你估D錢真係樂仔出咩
咪同周杰倫隊JT一樣掛個名

佢咩都玩喎

笑4 閃電狼是咪過譽

點解覺得冇兵線 5打3就一定可以更殺到
人地縮到入一入你咁易開佢咩 開唔成比人拉扯番你5個人番唔到屋企
attrox可以無限拆到底喎

因為Dade果陣係負責埋calling
所以C9就有意搵佢返黎頂海掌門
點知

無壓力打好心就打好D喇
場場等收工

唔洗暗啞底啦

明面已經多過faker, d韓仔邊夠大陸d土豪donate

昨日竟然有台仔已經預料到

聽日後日LMS 有2勝係咪抵抄名

唔洗放卡牙47303

LMS最後希望 豬Rex

抱實uzi大腿 就有飯食嫁啦

一個世界級冠軍
一個靠4保1靠吹嘅肥狗
點比呀

一早揀左青蛙，點知第二輪俾人ban 多兩隻ad就傻撚左揀魔鬥

UZI好似5000萬轉會費?

同埋唔該espn又好 官方又好 台狗自己本身都好
唔撚好再吹呢個什麼swordart係世界頂級輔助啦好嗎
除左一隻牛玩得有水平以上
其他全部都好撚一般 甚至係差
成日吹鳩佢係咩shot caller 有大局觀
事實上FW呢隊野最無既就係大局觀
一到中期就開始夢遊
lead緊夢遊 完全唔諗下點樣壓迫 點樣close game
最撚叻就係監硬食baron 然後被人smite走 講緊唔係一次半次
係好撚多次都係咁 已經唔係JG廢唔廢既問題 係calling有問題

輸緊又夢遊
你地對面開始打41分推咩? 哦咁我地派中上是旦一個去守線啦 拖到幾耐得幾耐啦
你地食龍咩? 哦我地放啦 唔夠打啊
你地佈baron視野迫戰咩? 等我地過黎試探下先 哎呀無視野俾人開戰殺咁個添 無埋巴龍添
不斷將條防守線縮撚到入對門牙到就終於肯開戰啦

後勤咁多年都教唔到班細去執行D 有效少少既戰術
以LMS咁細個魚塘 對手咁垃圾 點打你都嬴冠軍
你地季賽好心就練多D戰術啦
打死一套4保1有撚用? 仲要保隻mord???????

睇完一場咁低質既比賽好鬱悶, 唉

希望KT聽日施捨下TL 比佢完一下8強夢

遲早又殺埋，好似范冰冰咁

你串岩aatrox個名未

感謝提供笑話

連登仔都係咁話佢今日收皮啦

頭先打左場
Mf企係度食哂火人啲技
我隻牛番上線佢得番半血
我點開
然後屌9我幫唔到佢肥

KT垃圾隊梗係要反

邊隻最大機率
嗱嗱林拎完2000分唔洗放

kaisa 殺牙

咁又唔會
新興行業+筆數都唔算太大

又唔係第一次咁衰法

上年rr ahq vs edg 咪又係無兵想夾硬G先輸

大清都pick我咪輸到訓係到

連QQ都搞 遲早都收皮

而家rng可能仲後悔
諗住私家雞 出線都自己食返
平時又無貢獻 過你兩招贏r1
R2我自己都示範埋要點轉meta
唔好唔信邪
你仲係on99 賴醒
同隊廢野練 搞到自己都差d出局

杰西呀

屌 咁ad一係kaisa一係殺牙架啦...

大師兄仲有必輸燼

讓帝至少撚到234同卡蜜兒
mlxd又有李星趙信夜曲olaf呢啲癲佬英
fw msi個陣都話仲識玩新野打配合
依家

番咗工無睇，電狗輸越南隊係越南隊太勁定電狗太廢

我懷疑s34果陣冰雞係foggen pocket pick
勁到對手變相個個都要練

連peke都好勁 雖然無foggen果隻咁勁
但都好勁

佢哋笑FW重癲過呢度

依家唔係已經4-5萬
上次睇台講

後者大啲

uzi啦 實況約多 又有火箭執下 今年成積好獎金一定又FAT FAT
不過佢好似都會賭啤牌+打台波
之前聽八卦話佢一晚輸十萬

放張98落去算

聽日係c定d組

100%後者

尋日都講左
轉唔到meta電狗一定自爆

Flash Wolves
上路 =MMD
JG = 行街
MID = 最慘 被troll
AD = 唔知做緊乜鳩
SUP = 拉又唔中 送頭

咁既話佢退役應該好快會破產

依家係咪變左上路最重要

Uzi就算賺幾多都係無用
支那又係隨時收番
分分鐘過兩日個老細俾人清黨充公
你話faker定uzi爽？

Karsa 似meta 問題多，可能係齋練控圖⻆

AHQ.FW,JT個堆一定唔止喇
其他就好難講

啲fw狗真係
三年冇入八強就唔支持人要人地解散

我地tsm fans連續4年冇入8強都未出聲
同TSM同甘共苦共患難
反觀FW

Hjarnnan Donger
Froggen Anivia
Huhi Aurelion Sol
重有冇補充？

這次世界冠軍KT 應該還是穩拿

成隊fw得maple一個有能力有資格出國證明自己

S3s4仲froggen

支那依家乜撚野錢都要你嘔曬出黎
范冰冰果10億好多咩，都唔夠支那送俾班非洲兄弟一個零頭啦

係咪隊隊都4,5萬先

grex 係廢 但flashdog都係垃圾

RNG私家雞點睇都係FNC啦 我地小王子又要做影帝

今次應該係lms既頂點啦
之後都應該只會越黎越差

想問下 fw第六人係邊個

人民日報寫篇文, 第2日班電莖選手想走都走唔切

最少grex唔會比人overrated然後自己係度自high

問題係打個內容垃圾 仲要每年輸法一模一樣
tsm起碼都叫有針對下問題換下人(雖然一樣咁廢) 但起碼有改嘅心

你唔好逃稅得罪黨，無啦啦搞鳩你個小人物做咩 btw LPL啲人嘅收入拆開幾張約，每份條數應該唔太大

最底層果班既都係

感動既係,台仔仲有2日要睇住lms點樣超越

有mlxg呢種點都沖去打既痴線佬 佢本身買返黎就係咁用 其實無乜問題

自己知自己事喇
目標四強

Uzi 隻 汎算唔算？

夫目前犯咁

宇宙第一上路咪咪幫主

冇錯
呢一兩年花左d時間係支那做野
最體會到既就係呢點
唔好以為係支那會有秘密
只係人地知而唔爆咁解

#3-16

應該都冇台仔諗住佢地贏
但求唔好輸得咁肉酸

應該戒左掛 因為十萬上落係群埋OMG班人嘅事
依家應該溝下中國膠人妹比人帶下綠帽咁姐

講緊打佢地老細
Lpl隊隊咪又係紅二代富二代搞
老細俾人搞搵鬼出糧俾你

其實pick 魔豆做咩

廢唔緊要，大家都經歷過但口臭真係 經過咁多場嘅經驗，排到我做sup就決定拎隻提摩出黎種下菇算9數

冇人知

而家UZI撚得閒打牌咩
RNG軍訓咁撚樣

電狗打pvb個局最錯就係同越南係野區無限玩大亂鬥
明明殺左幾個人
推塔拎物件
硬係要浪費閃現去殺多一兩個人
結果人就殺左 野就無推過
經濟一直拉唔開
拖下拖下 對面陣容越黎越勁

咁佢地份糧按月出嫁嘛 佢老細比人抄家，會抄埋班員工?

deft緊係jayce啦

剩係識買外援選手

剩係識得去簽埋D出名既返黎

剩係識得叫班選手定期去開直播搵錢

永遠只會係大賽前先去練

港紙4,5萬同其他賽區比已經算少，仲要台幣

對面有凱莎 一直唔推

佢哋一定以為自己有silvir 就唔怕

電狗都打到咁撚樣,另外兩隊都好難唔肉酸

幾廿年前NA都係越南jungle度奶左野
幾廿年後...

KT一定冠軍

然後我放佢跑線跑上中贏線
然後mid中離先輸 之後屌9我

真5路世一,睇唔到有咩弱點

全力支持金赫奎

mad雖然0-3但我覺得輸嗰陣打嘅內容起碼好過fw

好似以前AHQ咁玩MIAN角流咪算
係要跟META比人撚
當初S5 FW同AHQ都係玩自己個堆嫁喇
依家年年只識抄中韓

點睇都係IG/RNG

無競爭力 無資源 無計

開始捉戰犯

成個KT就係最驚呢個北韓機師

唔一定嫁
TL咪又係柒
人地c9打撚爆大陸狗

老細啲錢俾人凍結哂出乜糧啊

成日話電狗最鐘意4打1 5打2之類dive
睇左咁多場 次次玩完呢招其他線比人推到仆街
路路都輸cs 完全唔覺dive完有優勢
最離譜係最後個場 tahm kench冇左flash
人地眼前都三條友行上黎打塔 仲要有隻牛喎 都可以唔退 明明冇隊友黎緊支援

等佢地解釋下囉

台服打鑽場撚狗都撚到怯哂啦
D狗仲惡撚過人類 去到人類世界識撚講人話咩

有得好似s5咁既話
而家啲比賽一定多一倍人睇
場場有solo kills...

fw去lspl都未必一定上到LPL
呢隊野真係好識令人失望

MAD打EDG唔差
打TL廢撚到仆街

世二AD

RNG
IG同KT爭啦

見到FW 咁都可以出局
令我相信冇野係冇可能

今年幾好睇呀 瘋狂打架

4個月前係到講過swordart 冇人會要
有班人仲話swordart d call 好撚重要

今日睇完咪又係一鳩樣

肯定教練,on9 bp同唔出mmd

唔緊要
TL贏佢地都唔係贏得好睇

仲RNG

因為AHQ先開始追LMS, 最熱血LMS真係S5
當時HKE，TPA，FW真係好似樓上咁講各有風格
HKE最印象深刻，死歌+Yorick combo（雖然都係輸）
AHQ老四傳奇（真係傳奇，冇一個睇好），決賽屌打FW
去到MSI，同咁多隊打到有來有往
啲Dive塔坦傷打交做到好完美
個陣LMS真係第三/四賽區
而家真係廢撚到唔敢同人講睇LMS
Mad team根本-6撞棍入世界賽，攞到資格已經喊撚哂
之後決賽打成點都唔fucking care
原本春季以為Grex 有啲料，常規賽贏到Full Team FW
點知又係收皮

LMS真係亞洲賽區最撚悶，一啲挑戰性都冇，人地Karsa係個邊贏冠軍開心到喊，LCK決賽又係激到贏到會開心到喊。LMS真係好撚廢

QQ都搞 維尼理撚得係唔係新興

屌你老母 又見到台蝗省結果論學家

啲play有啲fail 但起碼見到佢地有嘗試

我覺得係Vit班阿叔開左個例

台狗之前仲話LFW賽區
笑撚死

放heimer
搞到自己完全dive唔到下路
連自己最擅長嗰招都因為bp用唔到

真係自取其敗

係咪學得風哥上年rng打skt第5場咁
叫選手pick自己想玩既英

今年我覺得真係理得你打交定妹meta
只要你有拿手pick就點都有起碼一場贏面
ekko 人馬 杯麵 極靈

對面有慎有牛 係人地面前逼塔

上魔今 好打好多 E 下d 砲台 上下盾

成隊都廢, 連MAPLE都冇以前咁勁

中共要收割
有冇s9都係問題

LFW LKT 喎
點知今日

仲有成日笑鳩NA EU
有報應

有錯咩 fw係垃圾中嘅最勁咁解

最燈係星期3 LAST DAY係重陽,睇完LMS要幫佢地掃墓

其實佢果組4隊都勁講真比mad 去a 組打main 角流都有機出線，尿狼呢d 垃圾心態返屋企打啦比咩賽

世一你識條春?

我就真係唔撚識了

出黎回應下
#7 PLAYER ,sup 既call 都係入唔到8強

隻阿卡莉好撚勁
但要佢玩D CARRY唔到嘅英
睇隊友爆炸

始終冇當年咁多咁刺激咁有操作性...
而家觀念同視野行先

仲有時間溝塑膠妹比人笠帽
遠離左OMG班人戒左就有可能 果時聽咩OMG基地(宿舍)有台波同賭台 屌

雖則FW係柒
但係D台狗真係好無恥
贏左就台灣之光 輸左即刻割蓆

- Zven , Mithy 離開 G2 -> G2在世界賽首次打入8強
- TSM 踢走Doublelift -> Doublelift 贏2個賽季冠軍進入世界賽。TSM 首次未能打進世界賽。
- TSM 踢掉Svenskeren -> Sven再次進入世界賽並在世界賽打入8強
TSM一次又一次進行最差的交易, 但是其他隊伍都得益了。

From reddit 笑死

講到香港人唔會

ESPN都話佢勁,俾低估呀

佢要攞ryze個下就知玩撚完

最美的風景是人

屌你老母世一啲勾真係冇次中
有琴日VIT隻sup一半贏撚左啦

對面都揀伊瑞仲揀雷茲比人撚

所以我先想佢地輸
之前mad grx一輸就話中國香港隊唔關佢地事
我先咁憎台仔隊

真係年年都抄,NA起碼都總有C9會醒覺有自己玩法
EU啲隊就成日都有自己嗰套玩法,唔會死跟,自己操作又唔好過人,成隊可能得maple操作贏到人
營運又輸人,仲要抄人咪等輸一樣

ESPN年年都鳩up嫁啦

空q 下下w再q都俾人 姦死左啦

唔知呀 回歸大灣區啦

唔明點解年年電狗隻sup都咁比人睇好
次次都第一輔助
真係笑撚死

投共啦你都係

tsm係柒架啦 今年完全支持唔落
依家踢埋件教練 個教練去咗屍狗到幫手
即刻入埋8強

vit果幾場真心好睇

台狗全面DISLIKE

FW今次D 4殺2/5殺2唔撚見哂

TSM真係好偉大

寧願自成一隊都唔想共享鄰國人榮耀

點估佢逢WCS就瀨屎

Vit用elko證明營咩9運
有前冇後打死罷就先係王道

我係呢場個元氣彈之後開始有睇電狗
s6先開始睇都好遲了

連最勁果隊都入唔到8強 lms一個位算啦屌

LMS都係請外國教練算喇
本土個堆都係呃飯食

每年鞭一次

睇LMS數據係靚

垃圾FW 睇到嬲
知道要加賽時已經想佢地輸好過
不過聽日一定繼續睇LMS既比賽
睇下LMS班垃圾點樣比人撚狗咁撚

班支那狗又空群係twitter咬鳩perkz

Karsa再廢都勁過隻木金n倍啦

請都冇用
人情戰隊
你睇睇grx 出太子

直接取消外援人數限制算啦
本土連選手都冇啦

咁SWORDART D視野佈展其實係唔差
但唔揀開戰英廢七成

上年電狗做鬼都拉埋TSM落水仲要輸tiebreak
今年到電狗比越南仔拉落水 又係輸埋tiebreak

LMS 電狗所有數據都靚

首選urgot 唔揀牛,點撚知d大空撚晒
揀左貪肯奇又要玩魔鬥,然後一條龍都食唔到,完全係放俾人地
跟住隻jg完全唔知做乜撚野,招大好似未見佢用過
抵佢地輸到仆街

出到去用唔到咪一樣無用

講智商
香港人一定好過台狗
唔明點解唔請多啲香港人做教練...

垃圾bp
垃圾心態
點會攞個必輸嘅bp

抵啦 今年比人拉返次囉

反正都廢,不如益下本土選手好過晒錢買韓仔

見到翻譯隻卡蜜兒
都唔知邊個廢

嬴PVB輸G2. 同G2對賽成績0-2 唔洗打加賽添啦

Toyz啲ban pick咪幾好囉

將勁人收埋
人情行先
This is LMS

貪肯奇加魔鬥真係唔知點殺得到人

重toyz
用人唯親

其實果場熄燈好重要
Geng好明顯唔識熄燈打機

起碼係正常先
LMS D BP成日睇唔撚明做緊乜

應該係睇團練既 ？
條友大賽手軟腳軟腦軟
岩岩兩場打架亂到，龍又唔控唔知做乜咁

wuji raise幫手出國反而收埋
韓仔is the best

全世界屌到FW化 好唔慣

唔係有人話STITCH綁CANDY
一定要帶咩

M17之前請左C9教練定唔知分析師
有好短期地堀起左一下 如果有印象就係佢係舊年RR拎出鬼島下路 不過始終選手質素太差

台狗不嬲無腦

Toyz要轉做英皇藝人 得鳩閑同你Ban Pick

交比台狗啊Wei有辦你睇

有冇邊隊LPL有潛力. 可以收留我maple
FW/LMS其他人就算柒數

事實係toyz啲bp好撚正常
遊戲理解高過班台仔

其實d 台仔教練都係咁吹奏尿狼，果d 叉燒 風哥吹到大一大笑死人

真心，係台灣係叻仔分析勁真係鬼同你做教練
但撚多電子行業大公司

S5 屠FNC屠TSM
打SKT同EDG係輸但真係對手太強

S5之後各個賽區都進步左
得LMS on99

去TEAM LIQUID 換走200iq

事實FW套前期4殺2下路塔殺真係玩得好勁
今次世界賽玩埋D乜鳩四保一

屌你c9勁開心唱緊K 笑到
係度唱warriors

冇位呀
永續OLLEH

風哥算係咁啦
教到IMAY3級玩死電狼無8強
rng4強,jt接管無耐就贏到第一個bo5同埋vzi

仲有條上路要補

有隊好岩蛇隊帶埋蛇蛇一齊玩蛇又可以同越南打野sofm 打麻雀

琴晚去咗慶祝 好好笑

我覺得LMS最勁分析係mistake
不過去左做老闆
做戰隊教練太辛苦 不了

Vzi都係廢唔好咁講

咁依樣唔同意wo
起碼唔係馬後炮

咁全世界都吹Geng

不過冇人講既係AFS 今日3-0

啱喇 簽biofrost拍DL
換走200IQ

Mistake睇佢打時代眼屎賽 重有啲剩
不過
日日同小熊啪啪啪
我都唔打lu

台灣唔會無人材
不過啲戰隊份糧出到咁就一分錢一分貨啦

Kiin仔今年應該唔洗拎Dade獎

人地第一場敢變已經抵讚

TL 嗰時唔買埋bio
而家點會買
攬住件OLLEH 啦

最緊要係d選手
你有faker,你中路9 pick都唔會輸線
仲未計神pickOlaf打irelia, riven 打cass

C9自知入8強就完成任務
屌入次4強黎睇下啦，上屆同WE打足5場都估唔到

今年本以為LMS可以再次有曙光
AHQ FW + 上年換人打入play in HKA + Grex
點知全部false hope

C9打非洲隊，機會大了

叉燒咪就係睇唔撚起na eu 果d 垃圾台仔囉 點解咁黑人憎呀lms 狗因為又廢又串

本身市場咁細點養人
Liliballz咁有家底打左幾季咪又係唔打

今年d first seed 勁到
琴日攞唔到1st seed 真係好可惜

撞到ig kt就笑死

帶埋條蛇咪3外援.. 蛇隊OK wo
如果maple肯去都好 蛇隊同閃電狼都有交情

WE上年真係唔係想像中咁屈機
Xiye 可以俾bj單殺
Msi輸g2

時間真係過得快 上年吹緊中國唯一世界級上路957已經被讓帝取代

無可能
我當你請得郁faker
去lms呢啲低水平區打一年就土皇帝又點
一定跌watt跌到仆街去到世界賽俾lck班友屌打
當年ssw班友已經驗證左

今年d first seed 勁到?
TL?RNG?FW?

訓左無睇 LMS最強閃電狼 我狼 係咪6-0左小組賽？

g31421173 : 戰馬 可是LMS第一教頭呢。

其實依加Toyz 做教練真心好好多
不過都認同上面講 佢做藝人開直播搵多咁多
使撚日日留台埋頭苦幹GREX咩

佢唔係話EU C9要同NA分開計咩
好似淨係睇唔起NA 同 LMS

mata 同deft唔覺廢

話時話 姿態仲有冇打

1st place*
RNG IG KT 依三隊高其他隊幾個level

大把啦 除左rng ig edg
其他隊中路都唔算勁到無可取代
Maple有佢既優勢 無語言障礙
國際賽經驗多 雖然係輸既經驗多
但karsa既成功 令maple更顯身價

Porn

戰馬一定係
你出ashe都由你
出魔鬥 睇到頭痛

Mata同deft都要番lck打兩年先入得番世界賽啊

都係果句 睇c9都可以偷到rng一場 望唔透點解會比TL 3:0

年年na都係靠c9

eu今年打得好睇 vit雖敗猶榮 想睇fnc同ig

有冇都冇分別 rng jg雙核太重要 根本冇可能帶佢

陰公

有 不過帶左Karsa

Ashe tahm打線幾勁,好正常

c9 8強buff唔係講笑 每年打世界賽都會有buff

佢對LOL既遊戲理解真係好勁
打時代眼屎賽時佢已經好耐冇打LOL了 都係咁FIT

S4時佢有開實況 果時deft成日抱佢大腿雙排 (一齊電梯向下)
操作極廢不過真係好似開圖咁 行去邊個呢邊有人真係有人

S5時佢仲有做賽評播下比賽 仲記得S5時FW輸比外卡果番話
FW班撚樣返去自己聽十次啦 唉

舊年G2好撚勁

下年留名睇rng maple比壓力小虎

Porn真係世界級overrated
mata就還好啦
Deft仲係好神經刀

要先等porn退落黎

求下fw下年解散，放maple走啦

我狼今年8強係咪打RNG? 好期待呀

當年如果ssw果5條友唔番支那我諗skt未必拎到咁多屆冠軍

連風哥返去教JT都搞唔掂啦

團練贏太多rng,無癮了

Eefje Depoortere
‏
已認證帳戶

@sjokz
跟隨 跟隨 @sjokz
更多
Oooh man the wonderful LMS interviewer was crying when she had to interview G2 :( Gave her a big hug. She of course did a great job. The backstage interview area is so intense 😢😶

Jessie?

deft同mistake雙排 ?

porn s4真係好癲喎

FW M17 JT AHQ MAD 呢堆一定唔會少
我覺得佢地對唔住佢地公司/老闆就真
特別M17呢隊 黃立成真係好支持自己呢隊

其實你係到扮假膠無用架喎 呢到全部人都係笑緊垃圾fw

SOLO FAKER SOLO EVERYONE

而家mistake上左岸 得閒做下客席主持,賽評 不知幾過癮，仲同你癲咩，又唔係出得多錢

三上三落花式單殺faker仲叫overrate

已成歷史

咁大家一齊笑 利申 好憎閃狗

慘
想搵個位幫FW辯解都難

ashe仲要係betty main角
結果下路揀個九唔搭八組合

有段gif係pawn單殺faker之後個樣勁得戚

唔關事
SSW冠軍嗰年係SKT低潮姐
第二年馬雲咁carry
然後又到bengi歸位
早幾年嘅ROX勁過SSW啦

完全體jg陪練呀on9

係LMS 做選手真係要有好大毅力同興趣
睇住份糧黎打真係好易丟架

咁台灣本身d人就係搵得少錢

而家咪又係一堆人單殺faker 佢做第一個姐
仲未計嗰時jg 瘋狂照顧faker

得戚左啦依加咪有報應囉屌

呢個po到刮幾個出黎分分鐘有腦過班台狗

風哥季尾先黎救火 都算係咁
原本佢地分分鐘連冒泡都冇份打
之前仲見PTT啲JT FANS話佢過譽 屌 爛泥扶唔上壁

有冇人對grex仲有少少期望

最好笑係S3,定s4果陣ahq捉班選手賣珍珠奶茶話咩社會培訓
想佢地退役後有一技之長

你好ban唔ban ban啲maple carry到嘅英做咩7
Akali lebron
又唔幫佢pick aatrox ire
又唔幫蛇蛇攞牛

咁抵輸個播

AFs入到8強就滿足

最撚勁個中路 唔比佢出carry 位 塞住ryze比佢 抵啦閃狗

咁唔係唔得
但可唔可以等班友真係退左先

S4 Pawn真係屈撚到傻

冇睇錯 S4時deft好鐘意搵mistake雙排
一上線就搵
果時開台觀眾成日話佢地好撚GAY 叫mistake認左deft做老公

電狗咁多年都係心態渣
一日打哂第二輪心態一崩就崩到執包袱走人

每次見到佢就係諗起佢抽中MSF 嗰下

最強聯盟fw vs g2條片比人瘋dislike

冇乜真係
點贏

我都覺

m17出曬名最低工資

佢開左公司之後賽評都冇做啦
g社比好少錢咋 唔係點解熊姐走左去bz做主持人

賣珍奶呢啲暑假工都handle到嘅職業唔撚洗訓練啊 ？

搵個有PTT AC既人POST出去比台仔睇下啦

小熊係想翻g社架 但g社唔比佢翻

贏到場都勁過電狗

個年FAKER 比PAWN撚狗咁撚
SSW仲要場場屠殺

閃電狼最蠢應該係解散左ow果隊

最少ow都仲有希望

最抵屌係RNG示範完仲敢膽死揀四保一

仲有個爐石世界冠軍嘅

Overwatch隻game都廢埋
搞黎做咩

關jg撚事咩
救駕來遲？

以前就係
依家比好多 fat fat 不過選手唔爭氣

機會係低過0

你要KT輸兩場先有機wo

而且好似就係m17 定ahq
選手打上韓服大師 已經有幾千蚊港幣獎金
結果冇人打到

ptt LOL版要消失了

真係唔係話咩 以前信長都係台灣玩先
一班台灣人入Royal學完師出黎屌打台仔
香港人天份唔會差的過台仔 但香港見你打機就屌 根本冇資源